個個都推元朗比人轉移視線

元朗使唔使咁多個post
上環冇預警開咗30幾槍 爆埋頭啊
當然仲有最觸動中央神經既中聯辦
大家推post都可以附以下圖

唔好再講有手足係元朗比人打啦！

【整合聽日文宣重點】上環元朗全部都要啊

以後開槍冇人知㗎喇

22/7港鐵不合作運動

上環今日戰況好慘烈

今次又係入咗夜，我哋又輸曬。
幾時組織一次日頭嘅衝擊？

係，其實上環先係subject

兩邊都嚴重，兩邊都要講

元朗太多要平衡返
成個熱門都係

政治現實，煲大元朗警黑勾結，可引起小市民共鳴，等佢地更加厭惡港共政權，支持獨立調查黑警問題。

但我地要繼續關心上環義士，但先後次序，應該元朗行先。

中聯辦目標係啱嘅
冇辦法 一開始set衝擊目標既話會少咗人出

冇先後
想平衡下 出面太多重覆post

推

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計